2017 「設立警員操守資料庫」議案

當年過唔到

其實要再拎返出嚟再嚟過
俾啲壓力建制
用同樣的送中還輯
「你無犯過事, 驚條屁咩」